[尋人] 搵15-22歲有打開機嘅人

小弟係一個shitty 大學生，要做一份有關遊戲裝備嘅研究報告，想搵一啲15-22歲平時有打開機，對遊戲裝備有基本認知啲受訪者，平時有或冇用Gaming Gear (滑鼠\鍵盤\耳機)都得，時間地點如下：

日期：22/6 星期四
時間：下午7點到9點 (大約兩小時)
地點：香港城市大學

參加者可以得到$200 超市禮券
有興趣參加，請聯絡telegram id: lamlolz
thank you

輕輕一推

sorry 我哋今次個研究對像係15-22歲嘅少年

睇下再有冇機會啦

shitty 好似會對出生日期

剩係訪問定點

係Focus Group 嘅形式
姐係8人一組 由我哋帶領之下自由討論 好輕鬆㗎

講多少少嗰形式得唔得

Ok睇到了

收現金得唔得

200$好吸引
40歲ok?

剩係打PS4算唔算打機

係4張50蚊嘅coupon 唔係一張過㗎

咁即係收現金得唔得
你都冇答過條問題

即係得唔得?

pmed

shitty 唔俾用現金 sorry

平時有打開機呢個範圍好廣下
基本上有電話既八成都有打機

家機，手機，電腦仲有3ds,psp個D

咁今晚有時間再搵你

我哋係主要對像係電腦遊戲玩家，我講得唔清楚sorry